覺唔覺doku伯爵其實係好人

Yoda仲串佢 你要學既野仲有好多

Jedi幫佢個面就無order 66啦

Dooku伯爵只不過係皇帝一隻棋子，有講過係因為Maul殺左Qui Gon
所以Dooku先自願服從皇帝，希望乘機報仇，但到最後都冇機會

SW 2捉左obi wan個度都放晒水俾佢知皇帝係白卜庭